以前投泛民係為咗對抗建制派

而家投泛民只係為咗唔好益建制派

香港人

五毛死全家